強國警察擁抱示威者

香港會有 藍絲同黑警

示威者呀藍絲

好撚嘔心

擁抱私煙

德薩斯州警察

共和黨員做州長

民煮黨: 因為德州開放槍權 所以成日有槍擊案
事實: 示威至今 未開過一槍

呢D BBC CNN一定唔報

因為唔敢去德州搞事

日頭和平示威關係融洽
入夜之後d黑鬼搶掠就唔同講法

香港警察擁抱白衣人